突發！疑似蔣介石新a/c 留言全刪

各位點睇？

邊度有新acc?

陳誠，蔣狗分身

😎😎😎

條撚屌之前試過唔記得換ac
用蔣介石個ac留言叫蔣公加油

反中介路上最黑暗既一日

柒到

連巴好波

陳誠(一級上將) : 100855 ??

係

蔣介石（翻生）
#2436

可能巳發現係分身掛

阿將小朋友唔好咁喇....如果你睇到

希望蔣仔生性
呢幾日專心溫書
唔好再mon post....
爭取高分過e-kid

打壓

佢仲有得比正負評

唔會日日mon 住 比負評掛？

連尼住=中介狗